理性討論 p圖定key圖集中討論區

key圖
p圖

改圖

此po已完

執相